CCTVB: TATP喺恐怖份子常用

林奠終於唔駛再叫香港人做暴徒，可以叫恐怖份子
一塊商店玻璃都無爆過嘅恐怖份子

前線狗表視：終於將暴徒升級做恐怖份子

香港好多恐怖份子，要發黑色旅遊警示

但其實2009年已經有初中生整過

Tatp係唔係唔洗用起爆藥直接用熱力

TATP其實好易整，五金舖可以買齊料
警察咁樣揚出嚟隨時推廣咗

警賊恐怖分子玩插贓嫁禍

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

如果係真，點解你個CCTVB仲未比人 ...

叫咗暴徒成個月都無人理
咪升級叫恐怖分子囉

isis都成日飲水添

林鄭係恐怖分母

是旦啦
用到無橋出埋呢啲下三濫
聽日有人掟彈，即係你地情報分析不足
聽日無人掟，你今日就大喊拾咁
即係慌報軍情，自亂陣腳
都唔知幕後邊個天才度條咁嘅屎橋出嚟

都唔知點解啲人話要冷處理。好多和理非跟本係睇情況再出黎行，冇人做文宣姐係點？自認搞炸彈？點搞呀。

佢已經唔係第一次用呢招
魚蛋之後都試過
話搗破武器庫
結果全部都只係玩具槍

對家一路比hints我地升級，點搞